====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La vallée de l ' Oise ne se situe administrativement dans la région de Paris que dans sa partie terminale , entre Boran et le confluent de la rivière avec la Seine à Conflans-Sainte-Honorine , soit sur une distance d ' environ 25 km .
Entity Name (Type) :: Conflans-Sainte-Honorine (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Oise (LOC)
Paris (LOC)
Boran (LOC)
Seine (LOC)
Conflans-Sainte-Honorine (LOC)
Total entitiy counts: 5

